美國國會兩院通過的2021支出法案，當中(文件1471頁)提及資助香港民主運動，金額不少於三百萬美元

美國國會兩院通過的2021支出法案，當中(文件1471頁)提及資助香港民主運動，金額不少於三百萬美元。
SEC.611及SEC.1107A(附件658頁）指示國家情報總監（與中央情報局、聯邦調查局、國家安全局、國防情報局、副國務卿等合作)每年需向國會提交香港國安系統的報告，直至2047年。
內容包括（一連串國家級起底）：香港國安及警務處國安公處人員名單、職位、國安公處架構及指揮、國安在多大程度上受中央控制; 亦包括香港國安系統與中國的合作機制; 國安及國安公處（國安系統）在前線的執法; 評估國安系統有否對個人進行拷問逼供; 評佔國安系統如何促使自我審查及貪污; 討論其戰術及doctrine，並包括如何使用高科技協助監控、偵察、控制，等新疆式數碼威權主義手段; 國安系統及其資金，以及有多少來自香港政府; 國安系統所用的監控技術來源自那間公司等。

香港國安及警務處國安公處人員名單、職位、國安公處架構及指揮、國安在多大程度上受中央控制;

原來一早已經有